[元朗消費日] 有無懶人包提供?

身邊好多住市區/中年人士/對元朗唔熟識既人
都想聽日去元朗食野/購物, 刺激消費, 利好經濟
但好多人都的確對元朗唔熟識
唔太知應該邊到開始、最佳購物時間、購物終點
有無懶人包總結下聽日購物之旅既行程

[727] 元朗好去處

水邊村遊樂場
- 西鐵朗屏站步行10分鐘; 或
- 元朗站轉乘任何輕鐵路線於豐年路站下車